政府強烈譴責暴力示威者嚴重威脅警員和市民人身安全

政府發言人回應昨日多區的暴力示威活動時表示，暴力示威者破壞公物、堵塞幹道；圍堵警署，以激光、磚塊襲擊警務人員；更有暴力示威者投擲汽油彈，令警務人員受傷。暴力示威者無法無天的行為嚴重威脅警務人員和其他市民的人身安全，對此感到憤慨，並予以最強烈的譴責。

發言人又說，違法示威活動亦令部分公眾服務設施需提早關閉，阻礙緊急服務和商業活動。這些持續而且大範圍、不定時、不定點出現的違法及暴力行為，剝奪大眾正常生活的權利，呼籲市民共同向暴力說「不」，協助社會盡快回復秩序；又重申，警方必定嚴正果斷執法，令違法示威者接受法律制裁。

強烈譴責黑警

呼籲市民共同向暴力政府說「不」，協助社會盡快回復秩序

係咪我眼殘
定係荃灣恐襲無問題